美國上網卡一問

大家好
小弟我就快會去美國LA 玩一個星期
想問下上網sim 卡買邊張比較好
要無限上網, 同埋要share 到wifi 出黎
最好唔好限速

中聯通有張$199
有無巴打用過?
有無伏?

唔share wifi都得
我個frd 都會自己買張

淘咗張廿日美加上網卡 上網夠快 人仔167 依加用緊幾好

同店七日賣$98人仔

幫推
搭單想問
美國過關個陣會問你野
但係我唔識英文可以點？
麻煩幫幫小弟

唔識極都有個譜掛
最緊要記熟自己去邊，住邊，去幾日，咩行程，點解有錢，同邊個去
但有時有啲突發問題，上次佢問我最想係nyc見到咩
去之前講多啲英文，唔好甩咳唔好驚，講最簡單既英文就得

有可能要你出示回程機票，要印好回程機票嘅資料

因為去過一次
個次好在有個空姐幫手
係聽唔明個問題 單字回應都ok既
最驚係溝通唔到的我入房搞一大輪